林子健稱自己曾想私下處理傷勢

【Now新聞台】已報警指自己日前被內地人員帶走的民主黨成員林子健強調，自己的確遭人擄走，亦無就被擄走地點更改口供。對於有人質疑他在脫身後前往食飯、洗衣服，他解釋可能是自己太緊張。
林子健在社交媒體facebook發表直播談話，並接受網民提問他透露，母親曾勸他不要把事件公開，亦想過私下到私家醫院拔釘，他又透露被擄走的過程中，對方曾經批評自己要求習近平下台，他相信是有人要藉他令公眾產生錯覺，以為事件是出於權鬥。
林子健又不滿自己在調查過程中，向警方透露的詳情被傳媒披露，已向警方反映。

喂！依家何俊仁話係權鬥喎！

何俊仁講架屌你！

其實條友係咪有精神病架？

見佢個樣好似就中風咁

歪咀既通常都唔係好人

e.g. 葉劉

林子健又指，暫不便公開3日前曾來電警告他的內地人士，但指對方是在他過去出任民主黨中委時，已有接觸，事發後他再沒有致電對方，指對方過去自稱身份是來自北京的國安，曾自稱「係中央直接嗰條線」，3日前是用WhatsApp電話與他溝通。

蓋青

開名囉

佢點解唔開名?

因為開唔到?

一早 保持與車輛嘅距離

佢歪得好勁

中過風